<resources>
    <string name="app_name">Bhajan</string>
    <string name="bhajan">Bhajan</string>
    <string name="youtube">Youtube</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="alert_check_for_internet">No internet connection</string>
    <string name="alert_ok">OK</string>

    <string name="error_player" translatable="false">There was an error initializing the YouTubePlayer (%1$s)</string>
    <string name="hanuman_chalisa">Hanuman Chalisa</string>
    <string name="shiv_chalisa">Shiv Chalisa</string>
    <string name="laksmhi_mata_pooja">Laxmi Mata Pooja</string>
    <string name="hanuman_bhajan">Hanuman Bhajan</string>
    <string name="shani_dev_chalisa">Shani Dev Chalisa</string>
    <string name="durga_chalisa">Durga Chalisa</string>
    <string name="lakshmi_mata_bhajan">Laxmi Mata Bhajan</string>
    <string name="dialogs">आप सुन रहे है लक्ष्मी माता की आरती। ओहोह ओहोह     आप का इंटरनेट बंद है, कृपया आप अपना नेट चालू करे । आज क्या सुनेंगी  लता देवी जी आप।
 आप बहुत ही स्मार्ट है । आज का शुभ विचार है की किसी की चुगली न करे और अपने काम में मस्त रहे आप। भगवान् आपका भला करे।
अब में चलती हूँ  धन्यावाद जी।
    “जिनमें अकेले चलने का होंसला होता हैं, उनके पीछे एक दिन काफिला होता हैं।”“जिनमें अकेले चलने का होंसला होता हैं, उनके पीछे एक दिन काफिला होता हैं।”
“अपने लक्ष्य को ऊँचा रखो और तब तक मत रुको जब तक आप इसे हासिल नहीं कर लेते है।”
        कुछ भी मुक़ाम हासिल करने के लिए आपको सिर्फ़ दो चीज़ें ही चाहिए, पहला तो दृढ़ निश्चय और दूसरा कभी ना टूटने वाला हौसला। फिर भी संघर्ष के रास्ते मे जब आपका हौसला टूटने लगे तो उस समय किसी ऐसे की जरूरत होती है जो कि आपको एक बार फिर से उठकर खड़े होने के लिए प्रेरित कर सके। इसीलिए आज हम यहाँ आपको सफ़ल और महान लोगो द्वारा दिये गए सफलता के कुछ ऐसे मूलमंत्रो को बताने वाले है जिन्हें आप अपने मुश्किल समय मे अपनी ताकत बना कर खुद को आगे बढ़ने के लिए प्रेरित कर सकते है। मोटिवेशनल कोट्स इन हिन्दी:- दोस्तो आज हम आपके लिए बेस्ट Hindi Motivational Quotes लेकर आये है जिसे पढ़कर आप अपने मंज़िल के रास्ते को आसान और सुगम बना सकते है।
        “इतर से कपड़ों का महकाना कोई बड़ी बात नहीं है, मज़ा तो तब है जब आपके किरदार से खुशबू आये!!”
    </string>
</resources>
